我宣布今季最好聽ED係呢首

未試過聽一首歌聽到成身都係雞皮
因為gamers兩首ed走左去聽隊Luce Twinkle Wink既歌 發覺好多都好好聽 有無巴打有留意開?

不停loop緊

btw首歌聽落有啲傷感
入面個個都咁憂愁

挑機

Full ver

我覺得不行
ab個尾正d